Twitter 國際關於大埔同將軍澳周同學出嘅tweet

大埔及將軍澳：

今日國際婦女節提下香港婦女的抗爭：

國際繼續關注柱民海事件：

幫幫維吾爾族人，夾攻中共：

其他國際圍剿中共議題：

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply

留言時如果見到想用嘅圖已經有手足用咗，請搵第二張圖或者只留文字又或者放下片，因為留一式一樣嘅圖會比到唔好嘅印象人。

能力範圍做到嘅嘢我哋一定要做

可能太夜大家睇唔到

睇到嘅幫手推下

twi ed tgx

Up

up

推
做咗幾個 繼續努力推

推

未訓嘅打埋國際線先訓啦

push

聽朝訓醒實有一堆更新

不要懶惰
一人做一啲 成效可以好大

請加入twitter 組

2萬會員 thx

p

tui

我真係好多謝手足

done

已retweet

做Twitter 係好簡單又零風險
唔好懶 唔好慣

OK

推推推

全部推哂

Push

推哂 push

推，做Twitter task 係基本嘢嚟咋

輕輕一twi 國際線又加分

國際線

留名跟進

辛苦巴打

推
Retweeted

posh

曱近平

done push

巴打好有心
夜麻麻都推post
唔該哂你

大埔班人根本自私
整肺炎診所有咩問題
咁都要搞事反抗

黑狗死全族，全家死清光

推佢老母

大家一齊做 task 呀

琴日大埔及將軍澳周同學悼念

柱民海：

搭緊車個時做下Twitter 任啦

推，做到咩就做咩

簽到

推推接

多謝你每日出post

推呀 入去呀

我做嘅只係微不足道

推呀

會多咗人打Twitter 戰線

利申：我係其中一個因為見到post 而衝入去做Twitter 任務嘅人

不過琴晚太夜開post ，無咩人睇到 推唔起

國際線要人

依家推都一樣啫

tweet呀

推唔到 依家做

無人推？

推

Twitter係social media，retweet之餘，可以試吓加多啲「你」（但唔好透露個人資料），講下點解嬲、點解唔開心、多啲interact，Be more SOCIAL。

推啊~

一齊努力

少用罐頭圖，多自己寫留言。

大家加油

一齊打好Twitter 國際戰線

下載左未

推！

每日任務

日日撚雀

Agh gg

推完再入twitter推

全部做哂 推

推呀國際戰線都緊要！！

push!!!!

推推推推推

撞